屌你老母 岩岩銅鑼灣捉到便衣狗 竟然因為一件左膠死欖比佢流得幾滴血無穿無爛咁走 你地對得住比人打到殘廢同死左既手足？

左膠永遠都唔係同路人

佢地永遠唔會care手足比人打到有幾傷

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依3個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話觀感唔好會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點

左膠 = 藍絲和理非

腳筋

左膠正名便衣

唔係左膠 一睇就知曱甴黎

唔想再見到四眼仔幅相

除鞋
除衫
有鞋帶嘅兩條綁埋一齊

一早講過要神獸左膠

四眼仔: 輸民意.jpg

所有左膠都要比人雞姦

都係便衣

左膠都要私了啦，口屌係無用。

連左膠一齊打

左膠都係便衣黎

唔係阻膠，明眼人一睇就知係佢同事，臥底唔會一個人單獨行動，係現場既人睇唔到

左膠講粗口應該都會打泠震 屌

呢對男女比人捉左又唔知會唔會有私刑
等陣比人姦比人侮辱

連狗都會遮樣 有咩人唔遮樣仲做左膠？

隔離post有人補返個左膠圖

阻膠=便衣狗

左膠 ＝ 狗

下次反問佢係咪狗
狗一定話自己唔係狗
講左幾個月唔好做左膠

死阻膠同狗有分別?

屌

下次打埋左膠一份點睇？
等佢攬得咁開心呀啦

屌黑衫一副狗樣都有人信？
就算唔係做左膠一樣要死

起到條友未

呢個時刻
呢個地點
同埋前線一齊嘅人
我唔相信會有左膠出現
唯一嘅可能性係佢都係狗黎

一件左膠竟然可以阻到神獸, 隻神獸都好弱下...

屌 條友好明顯是狗樣啦

警察扮左膠

推

嗰隻似係狗

沒有阻膠，只有同黨

夜晚晚有冇諗過個隻都係曱甴黎

香港人始終唔夠狼

拉走啲左膠

係咪第二隻25曱甴嚟

打埋阻膠

兩隻都係狗

肯定係狗嚟 唔好屈左膠

好似係唔係狗
係狗仔黎?

好似唔係狗
係狗仔黎?

狗黎架下話

果件死阻膠9成係狗
手足散水要小心呢D左膠跟住你走
趁你落單就會拉9你

中大生，唔好了結自己生命

阻膠從來不在同一張蓆！

呢d一定係狗/藍絲/收左錢
6個月了

推 左膠咪撚扮大愛

左膠唔等訴阻膠
阻膠9成係便衣警
6月份個陣既左膠一早進化左

打柒埋啲死左膠

左膠照打

佢實打死捉到個2個手足黎報仇

一係放人
一係見屍

左膠照打！！！！！

一睇就知同黨啦 又話阻膠比完warning唔走照打 warn走幾個月仲唔死開既一定都係狗

見到就打 打打打!

左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

左膠多數係便衣

阻膠邊會哩個時候出現呀
見到之前有人係後面問 到我未呀, 就知現場唔會有左膠

都係狗嚟 扮左膠嘅狗

好似係狗仔
岩岩睇live睇到手足講

屌咩阻膠話唔好打你地真係停

下次見到阻膠識做啦

當狗處理
可能真係狗嚟

黑衫係鬼

果隻都係狗黎

又話阻膠都要死

表面係左膠 其實佢都係便衣

左膠=警畜黑社會

仲係阻膠果班仆街死啦，拉哂佢地上中大做路障

左膠便衣黎 下次私了埋

左膠=藍屍

左膠一定要打

屌藍絲差佬斬人打人又唔撚見班仆街咁積極阻

pish

左膠 = 狗

露得面就知綠曱甴黎

放虎歸山

後患無窮

d狗次次可以行返，企返，吊

下次推開左膠

拉唔走架，同事黎架

左膠仲衰過藍絲！dllm

其實無乜時間 d 狗好快黎到

下次可以用尖野例如鎖匙插佢地 有時棍之類嘅野插係可以痛過打

中大/ 太子/ 大埔/ 天水圍/ 西灣河
全部仲持續緊, 幫咗先

左膠要放老豆搵仔

左咩膠，條友一睇就知係狗黎

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

今時今日左膠仲可以無穿無爛
實在太離奇

左膠永遠都唔係同路人

邊有咁多左膠
呢啲一係狗一係藍絲喇

唔該一定要打埋啲左膠

左膠唔該你走去幫差佬啦，唔好再幫抗爭者啦

阻膠=狗

好大機會係便衣，下次見到幫撚樣扮野出黎和解唔洗手軟打撚埋佢地

搵人拉佢走啦 打佢都無用

夠啦其實 再咁黎去太過份啦

下次唔該連阻膠一齊打

點解永遠現場都有阻膠？
因為連佢都係死差佬
！

兩隻狗啦

阻膠等於狗 無需手軟 一并處理

明顯係便衣扮左膠

你自己唔撚用火遁術怪邊個姐

不如投降啦，咁樣真係唔識玩

仆你個臭街今晚差d六四2.0你老母放個黑警走？

嗰啲唔係左膠，休班警啲伙記嚟

下次私埋左膠好嗎

正宗臭閪樣

醒未呀 次次圍臥底都冇穿冇爛 諗下就知點解啦

佢個樣仲似狗喎
做咩唔打埋佢

用黨黎架喇

咪撚成日講下次打埋阻膠啦
有邊撚次敢打呀
叫撚左你地用火遁術, 就冇人敢攬撚住一齊BBQ架啦
又唔撚敢做

燒埋自己友呀軍師

ON9, 叔一燒點燒埋自己友呀
醒少少啦

左膠係狗黎
睇清楚佢後袋有扣

阻膠係退休警/休班警多

打埋左膠

當狗處理
可能真係狗嚟[/quote]左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

Push

講左幾多次打埋左膠

定係你想講燒埋攬實臥底既阻膠呀?

以後再有左膠（便衣狗）推撚走佢先 唔好比佢阻住手足 然後再抄佢身份証 方便秋後算賬

岩岩圍住個情況有人放火咪燒埋自己友囉軍師

屌你老母死左膠 咪撚出黎獻世啦

私埋左膠

應該都係休班狗

重新一次，唔係"當"，唔係阻膠，係同黨，係黑警

不如CHK下個左膠係咪真係狗

打撚埋左膠啦屌

睇身型點睇都似係便衣, 屌你老母, 以後求撚其搵個便衣扮阻膠都得啦屌

手足連阻膠都有手 主要係有狗增援
打少一拳半拳 最緊要安全

咪又係曱甴
扮演唔同角色

左膠係便衣警
兩個人一gp架
一個穿左第二個就左膠mode

唔係左膠 係便衣狗

唔fc就屌，block

左膠=狗

推行動post plz

屌 邊個左膠 私了埋佢地

英雄個靚仔樣

記住, 以後發現臥底便衣一撚定要用火遁術叔一燒, 咪撚係連登係度屌屌屌
怪就怪你班撚樣用撚埋D垃圾技能, 打敵軍幾分鐘都只係皮外傷

9成9係狗。一睇個樣就知。下次可以放心一齊打

學術上
夢中
點做好先
守法

其實上嚟呢度開post都應該屌唔到你想屌嗰班人
好多冇上連登冇用TG，進化程度仲係幼年期嘅「手足」，淨係睇FB上IG就覺得自己係好core嘅抗爭者，佢哋唔了解大方向，依然係民智未啟

打次打撚埋左膠啦

同意

左膠可能都係便衣做媒架,

下次左膠都趙埋

左膠都係狗

有左膠就搵人捉開件左膠啦
好似當時捉走白頭佬咁捉走
到今時今日班左仲諗住唱歌救世界？
左膠可唔可以唔好咁癡線
要死幾多手足先醒呀

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

屌你老母死左仔

應該係狗扮左膠

擺明曱甴黎
阻撚住曬

左膠係黑警！
服衣從來唔會單丁架 香港人on9完未

其實今次已經無之前果幾次阻得咁勁
都打左好耐下

講撚咗幾多次呀！！！阻膠照打！！！！

打埋左膠啦一早要

屌 左膠要打多幾下！

因為咁做嘅話,風險係零.你地人多都唔會打柒佢,佢一夫當關好威猛咁,感覺非常良好.

點睇都係狗 唔係左膠

咪就係，垃圾左膠

火人特技表演都唔割

左膠99%係便衣

好似前日又一城商場咁, 單係便宜都最少5隻, 係你ON9唔撚火燒埋個便衣,只係識係連登屌屌屌
每星期都重複
完撚全冇進步

要你殺既唔撚敢殺
唔撚洗你殺既,你就衝撚出去殺
想點撚樣姐屌你老母

嗰個根本唔係左膠
係曱甴
便衣曱甴係唔會自己一個行事

打黑警市民鼓掌，打介喬裝黑警市除咗鼓掌仲會叫打力啲，喬裝黑警扮手足已經害死好多手足，點可以唔斷手斷腳！

右面好撚狗樣喎
擺到明cosplay左膠

對不起！ 我太同意示威者可以對任何人，做任何攻擊 。。。
我地系反抗暴政，但我地唔係暴徒！

衹有暴徒先至會事無忌憚做殘暴既攻擊！ 我地反抗既系不合理既暴政，唔系針對人！

打撚埋佢 驚戒d人咪撚幫

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

做臥底冇成本, 就會一直有人做臥底
做阻膠冇成本, 就會一直有人做阻膠
點解臥底同阻膠次撚次都孖住出場
怪就怪你地太WEAK, 只係識係連登打嘴炮
你玩一次叔一燒
我保證呢2 PAIR人唔撚敢再孖住出場

下次要打埋阻膠
邊個阻就打邊個

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

對休班狗最低武力起碼都出刀仔啦
哩頭打唔死佢 轉頭返到狗局就拎實彈射手足

所有左膠都係便衣狗

下次獅鳥埋左膠

係狗嘅同伴

唔好一遇到左膠
就屌和理非

仆街死啦你

左膠正仆街

左膠係第二個休班警

比3秒佢

打左膠

總之就一齊打啦

藍絲廢老都仲可以當係市民
屌你黑警一定無得放 對敵人仁慈點對得住被姦同被殺既手足

頭先睇live
其他人做完野就走
阻膠喺防暴到場前幾秒仲保護緊隻狗
防暴一到就直接消失走得甩
正路諗防暴一到就唔理3421打左人先
點會分你左膠就唔打

好鬼

屌，個白衫popo嚟㗎
起佢袋搵到有警棍同胡椒噴霧

果隻擺明便衣狗2號啦
便衣狗點會單獨行動嫁

港島有無勇武tg group

平時都係兩三個行動做backup架啦，
睇戲知的

黑色好似狗

發夢聽到有人話要打撚死D便衣狗！

應該都係臥底，一齊私下次

呢條應該係真左膠
岩岩live個啲應該係臥底狗樣
點都好我會打埋囉

左甴

打撚埋佢啦dllm, 係咪佢啲同袍嚟㗎？

重有個灰衫 卡其背囊
好似冇郁手打
最尾重要㯲cam

黑衫真係一睇都覺七成係狗

講左前線做野有阻膠全部當狗咁處理

睇黑衣身形 頭髮 應係狗

其實點發現係狗？

都話打埋囉

有冇片？

打埋左膠啦

真左膠 佢地只係欺善怕惡既撚樣
假左膠 9成popo

Warning左2星期啦 阻膠不是同路人

左膠根本便衣 唔好講咁多同黑警一視同仁

Double kill!!!

你地唔好亂黎

有人起左左膠底

諗下都知便衣點會一個人行動

左膠永遠都無貢獻

下次處理埋阻膠

一睇條黑衫…友 狗一隻！

三毛要攪分化㗎

不推

拉開左膠
打都冇計
當佢係卧底
唔好哂時間

宜家既左膠應該都係便衣

阻膠從來都唔是同路人 次次都係佢地搞到手足被捕受傷

我相信戰爭持續，會有越來越多生力軍加入

要破窗效應
左膠打埋一份 打到佢地唔敢阻

左膠係鬼

ppppppppp

便衣點會單拖, 所謂阻膠其實九成都係狗

左膠可唔可以快d死

屌
拎d左膠做路障就岩

阻膠 = 警察

左膠從來都唔係自己人，亦冇資格話自己係同路人

佢哋係鬼

一早講咗左膠要處決埋㗎啦

阻膠=便衣=打得

而家左膠同政權幫兇冇分別

要拉開左膠

你覺得佢地係左膠？
係班狗既卧底來渣

冇錯
樓主不願面對
起底睇下
佢專玩分化
用左膠去分化係第一步

左膠 = popo

還眼原來只係口號

你班左阻膠以後唔好再嗌還眼 死全家

報仇都無資格嗌

push